其實泛民主派派口罩比警察同廢老有咩問題喎

講真啦2020年其實我仲信有白警同中立
我覺得派口罩可以令到佢地回心轉意轉黃囉
你知啦遲吓立法會選舉我地泛民一定要贏到建制先可以永續社運
咁遲吓先可以選誠哥做特首㗎嗎
無啲蛇齋餅糭佢地一定唔會支持我地囉唔該
好心你地班人唔好吓吓都屌我地左膠啦ok???

我地要connect

講真啦 csi口罩保護唔到警察
即係保護唔到大家
其實都係為咗大家着想

你仲信有白警？坐喺房嘆冷氣嗰啲我信啦 前線嗰啲難啲囉

總之我地泛民主派好大愛
男女老幼不分陣營有無需要都可以拎我地口罩啦

曲要講明

一早講咗要 connect 埋721嗰堆白衫人, 有佢哋上前線做打手, 抗爭都相對輕鬆啲

係 我地仲要輸出革命
connect唔曬真係會差咁d

connect 哂地球人就天下太平

agger勇武派咪再搞事，乖乖認罪咪算囉咪搞禍我們永續社運嘅大計

睇咗tvb未